有冇巴絲想一齊過聖誕?

之前有個POST開錯台

而加有四個巴打JOIN左
即出到夜晚，通宵到達旦
係巴係絲，橙褲紫衫都得
玩下食下，有意加TG

pish